[Siri開坑]resident evil 3 請將音量收細

今晚十時三十分開始，歡迎入坐

今晚冇?

而家今晚有喇

第二晚再開了

又再開咗喇

第四晚喇～～